幾年唔見嘅遠房親戚開始打嚟乞口罩

本人
親戚

：喂你好呀，好耐冇見喇，最近幾好嘛
：err……還可以啦
：最近出面咁樣你買唔買到口罩呀?
：(望一望檯底儲備咗十幾盒嘅口罩) 買唔到
：唉，我地無晒口罩喇咁點算
：問林鄭囉

有冇人都開始有親戚搵你乞口罩?

DLLM 有成十幾盒

證明樓豬係仆街

唔好意思 p牌開post...
借個位
上個月粉嶺PTU 16槍 懷疑槍決手足
真相未明 無後續？
叫曬救命 點解要開槍？？

係憑我本事買返嚟嘅口罩，點解要Share?

熟讀歷史嘅人都知，亂世中只有最仆街嘅人先生存到

屌你老母
😧😧😧

寧願俾出生入死過嘅close friend都唔係十世先見一次嘅hi bye遠房親戚喇下話

遠親不如近鄰，有口罩剩益鄰居隔離左右好過啦！

咁又唔一定既

正解!!!!

媽咪話唔夠口罩可以拎住先
大家姐台灣買左一盒日本口罩過黎
二家姐俾左啲韓國口罩 俾左3次 應該都有廿個
其他親戚有問一唔一齊訂口罩
美國舅父有問洗唔洗寄啲口罩過黎

岩啊

樓主幾多人家庭?
其實十幾盒真係唔係好多....三四個月貨仔
唔好分俾人

屌你老母樓主夠用仲儲起咁多盒
比盒嚟ok?

廢話
十個最仆街 九個生存到
十個唔仆街 一個生存到
實有成功例子架
但你講過一個嘅意義係邊？
用下個柒腦啦智障人士

連埋工人成十六人，分四間屋

親戚打黎係問要唔要口罩

無翻千零隻點放心

on9

我都買左成6-70盒

仲在集運倉

咁撚多人既話其實都唔算多

我寧願比前線勇武bb好過俾19藍絲親戚

親戚唔一定要比

揀人比

屌你去中國支援囉大愛光環撚，咁撚多嗲醒少少好冇

on9 害埋自己人你唔知姐白痴仔

西貢黑警打爆路過呀叔個頭，所有人retweet ！

學術文！手足裝備抗沙士：防毒面具

請大家幫手推一推，正個評

請大家幫手正評，避免沉底

鄰居中招自己都仆埋街

樓主有十四個老婆

十幾盒十幾條友用

一人得一盒用50日

得1個月儲備其實算少
預左隻病毒玩到暑假

講講下原來樓主自己都唔夠用

小心啲戇鳩屋企人俾

2盒 thx

咁好感情嘅

一家人應該互相幫助架嘛
岩先工人拎左5盒口罩番黎
唔知佢係咪同啲同鄉買

你肯定佢係自己人？

😦😦😦

有罩多會比朋友同黃既親戚
藍絲廢老靠自己啦

樓豬都用唔晒，讓d 俾人

15盒 thx

周街都有得買 貴咋嘛
唔捨得果一百幾十？

你老婆豬黎？

ching $250賣盒黎得嗎？

呢d時勢，先可以睇清楚邊個可以共患難裏緊握你手~朋友

祝樓主全家一齊中肺炎死

車上流動連儂牆......有冇得諗？？？

支持樓主

親戚係黃就話姐，藍既/紅既比條撚？

幫手投，尋晚將軍澳果單激嬲Rogers，佢想收集民意take actions

咁計法，一人都冇一盒

2盒 Thx

樓主 你ipad老婆再度發育未？同你去左叫大波妹雞未

熟既親戚我俾一兩盒你 我無所謂 但起碼我要知道你真係有訂 但黎唔到香港 起碼我要知你有主動去自己買
如果你老馮覺得我會俾到你的話 麻煩你自生自滅

如果樓主真係有幾多盒
希望你可以分幾個俾認識嘅醫護或者窮人
見到佢地重用口罩或者得條毛巾包住真係好慘

問林鄭啦

真係到亂世就起樓主底攞口罩

利申：仆街

得1盒50個，2人用。

如果係藍嘅話唔使理佢哋啦

有，都係叫佢搵林奠

諗返起張圖

樓主徐晃幾大？

當你有750個每日用一個都係用到個半月

相信政府 唔戴

如果佢係賤種藍絲
畀啲你用過嘅佢

問黑警

40盒 日本運緊落黎
屋企仲有十幾盒

樓主 好⚽

有無需要用五十幾盒？
拎嚟抆屎？

建議買唔到口罩既手足奶左野可以參考武漢仔開心SHARE

我睇吓仲有邊個咪block 樓主呢隻五毛

五毛
拉

正確

負皮在於覺得戇鳩
人緣好 問人要口罩易過借火

十幾盒 轉頭就用晒

寧願益街上既清潔工人好過

收到口罩個種笑容，發至內心真誠笑出黎

樓主正仆街無誤

樓主有多 可以分d比自己人
藍/紅親戚就物競天擇 同佢講聲加油

一開波嘅時候都驚婆婆拎去派俾人
所以一早聯同呀媽沒收哂婆婆啲口罩
留返半盒俾佢
得佢想派都無得派

搵食去第二度啦

仲係個倉度咪好
我連倉都入唔到

黃c 親戚都ok
藍c 就

你知唔知當反送中運動進行得如火如荼之際，終共被揭發佢hack咗來自三十幾個國家、幾十間 global telecoms for 至少七年，竊取了大量metadata??

想睇吓點可以阻到支那 hack 你？即刻撳入嚟睇:

唔想再有手足被黑警自殺？用呢4個apps! (啱所有人用，尤其前線手足)

請大家幫手正評，幫推，避免沉底, P牌推唔郁

講得啱

有精神病

黃互助藍花生

掉哂佢都唔益你

16人咁撚多 得十幾盒口罩
睇嚟好快可以睇到樓主同遠房親戚乞口罩

做乜9

寫日記卦